[行動建議] 今晚「 公開對話」可能係一場大型請君入甕、一網打盡既劇本

長話短說：

1：抗爭進入白熱化，現階段已不可能和平對話
柒婆公然搞公開show，結果一定係打
你知我知，柒婆都知
所以今晚大模斯樣開show一定另有目的，
可能為左迅速聚集大量抗爭者，一網打盡

2：前兩日有外國記者收到風
話十一前幾日開始，黑警已被授權使用最高武力
好有可能就係今晚試刀
以「特區最高首長被示威者襲擊」為由，「順理成章」升級武力擊殺示威者

3：以行政長官柒婆做餌，迅速吸引大量抗爭者
柒婆可能會蒲頭，
但一定會做下樣，扮弱者
引發衝突就即刻退場，腰斬會面
等大家企係度圍，然後大量畜聾會清場

雖然大家以和理非做主打，
但對家做得咁重防，一定係預左打到仆街
我地一定要有勇武派候命
黑警會以各種陰損招數挑起衝突
包括以臥底假扮示威者 做出最激進行為
再名正言順以最高武力(實彈)驅散人群
甚至以當眾擊殺示威者為目標
事後繼續鳩噏，當自己正義之師
(唔好忘記黑警已經殺人滅口，唔會再有底線)

4：除左伊館事先公開話比你聽駐左3000畜聾、大量武器
暗地裏成個灣仔區甚至隔離兩三個狗鐵站既範圍都一定有大量狗籠車，大量私家車、假家長車
甚至其他部門既車可以載滿哂身份不明既持槍恐怖份子
(未fc：前兩日有消息流出話黑警向其他部門借左好多車，消防，救護，食環等等)
今晚必定係一場大屠殺

5：今日唔係周末遊行
人數一定冇星期六日咁多
聚唔到人海，變相大家會更加危險
對家會以伊館為中心點
黨鐵會連封中環至天后站
或者唔封，但重兵駐紥係站內/控制中心
大圍捕，等你地嚇到走夾唔頭
再係狗鐵站截殺你地

請大家一定要做足準備
每10人要有2~3人時刻留意哨兵消息
提前認識周圍環境，隨時準備長征
今晚一定係一場大屠殺！！

不過都希望我燈唔中

推

今晚係和理主場，就算佢場SHOW俾佢威盡都係贏左150人，無REASON衝佢，留力28/9仲好

今日出去既手足要有多d準備
同埋撤退plan

10月1前一定會嚇下人唔敢出黎

唔係全部同路人都咁諗
對家佈咁重防一定預左大搜捕
和理非唔夠人
勇武派焗住出黎保
我地既主力戰(十一)前既戰力會比佢提前消耗

係啊係啊
劇本一早定左
對準政權
呢加條7婆係度
你叫人唔好搞到佢！?
我屌你老母啦
搞左幾個月民賤聯同班鳩官毛都冇少過條啊
五毛分化狗

賭咩都得

林奠一定唔會落場

要出呢招上次聶得權架車被圍已經可以出

成本更低 公關效果一樣

你估林奠真係好打得？

冇退路了

圍還圍
睇情況執生 唔好固守

今晚個畫面一定係柒婆一臉茫然咁望住起衝突
然後扮可憐 被迫腰斬對話
仲可以鳩噏話我想傾架 你班甲由唔撚傾咋

呢次完全係搭定個雞棚
寫哂劇本等大家跌落陷阱
所以大家要集思廣益
點樣避免跟足佢個劇本走
要反客為主，寫個有利我方既劇本

大家可以去join伊館學生人鏈同灣仔社福界人鏈聚人

大家唔好輕敵！

和平出現，打鬼咩 嫌自己唔夠樣衰？

問題係永遠都唔係示威者主動打
係黑警主動搞事呀！
次撚次都係咁
和平遊行就起步即刻閘鳩你

佢今晚敢搞d咩出黎 警暴嗰d
米即係呼籲多d人十月一出黎賀國慶
777果然係港獨之母